上帝根本就唔存在

伊壁鳩魯悖論：

如果是上帝想阻止“惡”而阻止不了，那麼上帝就是無能的；
如果是上帝能阻止“惡”而不願阻止，那麼上帝就是壞的；
如果是上帝既不想阻止也阻止不了“惡”，那麼上帝就是既無能又壞；
如果是上帝既想阻止又能阻止“惡”，那為什麼我們的世界充滿了“惡”呢？

有無耶撚解釋下？

睇來上帝真係唔存在
仲沒收你條死肥婆

因為上帝給予了世人自由
所以惡的岀現是無可避免

寬恕 赦免 悔改
給予了自由 去改變 成善